[童話] 招有興趣重新玩過既玩家

招 1lv開始純玩 唔玩點數 神裝 純純純升lv玩 回歸基本
一齊打任捉寵升lv打王
唔知出面有無類似post
id： 無jj
Aim 做幻獸師

PS呢度禁止講真身幾lv 齊忘掉過去

月經

諗起要升技已經
唔想玩

升lv升聲望都死

而家仲要有5000點每個AC 好難忍到手唔用, 抽下野都成身超經超E

我都整左兩隻OB3連光力寵比自己 雙開自己慢慢升LV

我想請教點樣可以搵返以前既account啊?
我只係記得以前個account叫咩名，
但其他野已經完全唔記得...
好想搵返以前係game識既一個人,
雖然搵返account都無用,
但起碼試過...

可以send email/fax過去搵番密碼
但係客服重有無人真係一個迷